有冇人秒回下我-酒肉和尚

踩中1001

1

搶埋3

經理

經理好乖

你不入地獄，誰入地獄

召喚狗姐

我訓晏教 訓到而家

今晚又要食自己

我覺得約網友終有一日會撞到熟人

咁咪相認囉

女朋友呢

唔好
其實第一次已經同餃姐相認左
都唔知佢知幾多我啲柒事

聽日要返工啦

想聽柒事

我咁on9,大把柒事
講唔完

分享

好似係我認到你
但你認唔到我

實係因為我中學太柒

邊關事

返工吖

我咁自閉比人認到
我中學成日西口西面
咁樣no good

眼訓

瞓咗陣

嬲妹

我認人好勁！相認幾好

其實可能只係 我守過你個班/級
所以有印象

我比你 I 一振啦

風紀姐姐
我好乖嫁

可能我成日自閉係自己位睇書
會比你望多兩眼
你好勁

我都好好人架
行下就算

唔知點解 係認得你囉

我唔叻認人
上次嬲妹戴左眼鏡，轉左白色衫
我已經唔認得了
望左兩，三轉都認唔到佢

好毒

仲未開始執野唔敢訓

我係學校嘅移動地方就係自己個位同圖書館
做左廿年毒撚了，性格黎好難改

浮雲哥

我都係

好啊

我好想飲酒

嬲妹好乖

好慘

join

我都有做過讀書館管理員喎

我就奇怪點解咁耐 可能係上次我有眼妝今次冇 冇左易容所以你唔認得

耐冇見呢 可能

又話討厭人飲

最多做類似花草值日生之類
幫手淋下花
當年我好有心機幫佢滅曬啲黃葉

不嬲都乖

唔得，只有你唔得

有冇做自然小天地個個

咁好大機會了

金金

打返嗰吖叔

獎你

瞓醒了

加埋我比正常人面盲

所以認到你

飲酒了

都係 我都面盲 其實我都唔太記得你地個樣

因為我唔飲得

氹返

係囉

食完中藥 唔忍幾日了

yes類似

係

好苦

去飲mocktail

有龍貓同兔仔

乖了

鍾意玩小動物

我都唔飲得

苦到hihi

習大大話我乖

我都有做過
個陣朝早返去餵佢地

未收工

食糖

下次叫我

一拳！

食左 唔得

好開心呀

食習大大

獎咩

見到骨
你肥返少少可能身體都會改善
冇咁易見頭暈

雪糕

咁我呢？

習大

ok

新鮮熊掌

真 支持增肥

一定sweet曬

獎你星期一比我嘈醒

好好味

你都要增肥 變300kg

no eat me

你其實ok啦，小肥
我都肥，一齊減

小金想食喎

我唔好食

收咁晏

佢要，我地減好了

佢大我兩年

no can

我唔會嫁

減緊了

有好多蜜糖

唔洗擔心啦軟軟

你好瘦

我鍾意食野啊

eat蜜糖 no eat me

cls我偏要減

我難吸收 努力中
比厭食個陣肥番一個碼嫁喇

我教你一拳打死人

你4了
你咁話餃姐

打佢

咩板黎

咁你扮雨雲啦

一齊食肉

軟軟真係好sweet

召喚明哥

佢36歲

我有錢買蜜糖 唔洗扮雨雲
雨雲會瀨尿

唔敢了

跟我學習香港肥仔增肥大法
包你肥到200磅

打死佢🐟🐷🍚

霸道mode

餃姐18
我今年16

唔恰你

我想摸

想睇你瀨

你好好

我46了

多謝 noted

日日都瀨緊

你睇落似23

愈黎愈多人join非禮me既行列

習大大個啲唔同

乖寶寶唔瀨尿

我d咁既身型最岩係地鐵保護女女
利伸 ff中 那有女

真

我呢

你都唔係乖寶寶

看屎尿齊飛

你走先 我幫你頂晒佢

偷襲

打你

我係

我都得啦
以前成日比fd話男友力強

19

另外個個係曳寶寶？

真定假

真野唔好講得咁大聲

女友呢？

今晚go

好比面

no

挑！佢跟我食
我包佢一定肥到個波咁

身子差嘛

唔信

要食多啲野啦

強勢回歸

塊鏡黎

泡

聽日後日我嘈醒你

好正

我雖然肥
但係好少病
一病多數係十幾個傳染我
變種菌

叫我？

變哂樣

電話嘈我唔醒的

好想食

我都係
其實健康就好了
我已經超過正常bmi了

未做完邊有得收工 今日星期五 特別多野做

bmi唔可以作準

肥妹

唔好啊

我食

要我嗎？

姐姐

幾時先可以再摸

做個標準都好啊

約me真毒無人約好得閒

牛番件番來
G持明哥

我瘦左好多

比我食左
肥仔我覺得正

請停止逼害毒撚

我都冇

唔go

嬲妹唔支持我

得我同劍哥係肥仔

一腳踢佢JJ

我食左半隻炸

真毒

長期擲界

一齊減 教你

me is

我係你隔離嘈醒你

Lm

真毒報到

300k

300k金

終於有人係支持我
好滾動

施主邊個寺廟

加油呀 男神

贏了
金姐放過我

me覺得食野係我減壓方法黎
但太肥了，我要減了

肥金

跟我學中國減肥大法
包你瘦過嬲嬲

真毒狙擊

有米了

邊個話錢買唔到開心 買野食咪得囉

金姐

包養我

教我

家的感覺

努力中

辣姐都係跟我減

真
我真係好易滿足

真阿有得食好西就好開心

有米要去旅行

我又學

小金金放過me

快啲去啦

傷心
食返碗雲吞墨丸先

真毒黎歡迎你

咁咪好

唔要 要攬住你

帶我去

經理係忙啲嘅

好想鋸扒

Only u

即走

可唔可以食完唔肥

我都想

攬住你

禽晚先食完羊架

又食

Join

暫時未試過冇事嘅！！

佢真係唔肥喎
但大家一齊減開心啲

咁掛住攬住我訓教唔洗番工了

練緊功

去鋸啦

me

唔番了 淨係要你

15

想join

我餓了

收工食咩好

Ok and u

充實生活

試過我地相遇唔到架啦 唔準試

佢減到走火入魔 仲癲過我

好攬住上機

要你

食你

join？

唔番工點養我

又有人要了

我想變大胃王
我有冇提過我扮工時間好鍾意上YouTube 睇大胃王比賽

自己食自己sad

我成日睇木下

咁食我我很甜的 要嗎

幾時

G持埋浮雲哥

咁你仲唔停佢

停唔到啦

快啲約

要？

嬲妹好好

話想牛公司女同事個個係咪你

佢痴咗線了

佢真係痴線

佢係

係
成個感情台都知了

好勁

Ok

紅人了

佢食辣野 好勁

10蚊一啖

又排真毒

要約佢食好西整番肥佢

停唔到了

要

台主

其實佢食辣起初好渣

我無錢

保護你

好似唔係真毒

好

100蚊一啖

就係冇錢先收你咁貴

習習免費

薯妹認證

係喎
食食下 超勁

大細超

又偏心
一啖食晒你

我唔洗錢

開心嗎？
我認同左你

你最好了

有無咁細個

圍威喂

笑左

in餃姐I trust

開心得要哭

9up

收咗錢係唔同啲

你比我

睇黎我要改名

提子了？

金金我來了

改咩？

我一個杯曬你地

我係佢fans

想改咩？

☁

通常都有利益關係

攬住我

曾經有

可以

勁了

又撚鳩我

Me strong est

無真fans

why

就去icac

我比你杯了

你一啖食哂 我咪無得食☁

留咗位比你

icac癈的

獨食

唔畀你食

Me講金唔講心

你話係咪抵打

等收信

我等咗你成個晏就

射瓜你☁

拉你去

得番我

拉你妹

死了

恰窮撚

我冇妹

你有啲危險

真毒限定

唔通恰有錢佬咩

寄去天橋底 等你

我又要分
我好肚餓啊

拉你弟

扮乜真毒

冇安全過

第一次聽

瓜咗無得食了

邊個天橋底先

習大大可以獨食

我以後唔保護佢了

又恰

係 得我安全

屋企樓下

有錢佬恰唔起

又袋錢落你袋

咁正喎
可以專心保護我

挽留

我都有啲餓了

我個樣好安全

冇人想知你住邊

所以咪恰u

你屋企

我保護好多人
特別係絲打同真毒

心情好先咁

多謝薯哥

冇人想知

唔定架喎路過邊條咪訓邊條

小妹兩個中哂

獨食唔肥

#437

你獨食

我先係

我個真毒表度冇你名喎

瞓係lkf可以一覺瞓天光

勁 條條都比你霸曬

咁交比你啦

我杯你

金金係我架

漏左 快啲加返

慣咗

上連登

已經唔夠佢抽了

比錢

理撚得你講笑定認真牙

我好勁

渣嫁

走囉

冇

天橋揸fit人

唔肥了

系

系甘架拉

吾系

對唔住大佬唔好恰我

洗唔洗分一條比你

慣咗唔瞓

男嘅

你拉隊一人一拳都打得死我

殊

訓開廁所

好貴喎 300k

好彩我絲

Sleep is for the weak

我很暖的

完美解決土地供應問題

小莓？

我係廢人 我認

巧

我係坐你隔離個女仔
係咪毒到你唔想要

我愛護小動物 唔會打你

我就過緊廢老生活

咬啖先

利家閣

略盡一點綿力

甜了 好在識左了

有仔都廢老

爭住要你

薯薯都唔乖了

想莊

抵食

我都廢老緊

入u

我係咪收左張好人卡

叫我鼠鼠

me出曬名最乖

你人好好

明哥出名就緊嘅

有卡收

唔乖了🥔

收卡了

唔識打啊ching
我用開速成

諗起小2張圖

我都覺

咩係牛，利申小朋友唔識嘢

又恰皮皮

屌你老母

呢個好似串啲啵
公審佢啦

浮雲恰我

佢恰我先

你又見過喎

恰番佢

邊個話唔可以

唔好公審我，真係想肥

皮皮出哂名最乖

一齊
我自己一個唔夠佢黎
佢好惡

莊啦

召喚埋餃姐一齊恰佢

到

我是一個好人

cow女都唔識 好打有限

我勁了
絲打大集合幫我恰返浮雲

射佢

黑社會大佬薯哥

我 有拖拍有街去咁爽

祝你肥唔到

筆劃啦

唔爽 成日出去都諗唔到去邊

我見屋企成疊 咪求其派下

一齊恰浮雲仔

推得咁快 追唔切添

對唔住
一值都唔識cow女

有我頂住

去邊有咩所謂 見到面已經夠

小妹最唔中意人地爛口

開心

我廢。。

戀愛了

點解

我都好多了 派比其他人啦

渣架

呢個真啊

有女 都叫唔識

比你join

我換件衫出街啫

佢比女牛

好可愛

又有街去

真係唔識，你問餃姐佢地都知

去食飯

又蒲

都話依幾日唔忍

可以比who

Cow

依幾日，跟住再忍

我無飯食

呢幾日

對

比劍哥

我煮比你食

又有道理啵

no can又忍醉

係嘅信你

唔會醉

我又要

食唔死嘅係好彩

你搵女女

軟軟飲酒勁唔勁?

好屎 你問佢地

飲啖

佢唔識
反而我煮返俾佢

我又要我真係女仔黎

笑死

呃人

唔驚

飲枝

閃死人

信你啦

笑咩

已經好叻啦

比一啖我

邊到係

餃餃連你都笑

笑你囉

珍架

1/4杯好了

分你半啖

你返唔返到屋企

笑我

點分到我醉了

佢最中意笑人

咪唔記得抆鎖匙囉

盲啦

講事實咋

諗緊點覆

咁唔笑囉

閃番佢

無啲咁嘅事

唔怕

男朋友去諗

一齊諗囉

緊係捉佢行海邊

厹

諗緊down返之後點覆

番到的士叔叔送我

嚇死寶寶

忍醉酒執你番我屋企架

rich

我記性好好

叻叻

係咩

連你都唔信me

之前有人問我佢想約女仔去邊好
我答行商場
比佢屌

直線話人唔同樣

我黎

Im ready

好似仲衰過留係公司

我唔想個tg係咁震

唔認mk

10秒前話打比佢
10秒後 係面前出現

我當你係fd，你居然冼我

Fd zone

所以no can忍醉酒

唔比tg me ge

打比女

我唔識飲酒

唔想個電話係咁震

又唔係我打

唔認你了

想打

你大把女

你變啦

咁我點同你展開激情對話

我冇

我成日打比自己

勁

真愛

問過
佢話 咁凍唔行

而家先知？

驚了

有喇 但佢係咁say no

驚比佢追擊

不要驚動愛情

痴線 熱到我
下次搵男人 搵個有肉既
去行商場囉

一直都唔知

劍哥真係勁

你太渣

真毒都要

我都唔鐘意諗，問完佢想去邊
佢話去邊就去邊
我懶得諗

禾巧京京

tg me bb

你就係成功嘅例子

前一秒先恰緊me

而家好驚
走了

sor lor

拖住走 ok?

再讚我會囂

咩勁先

去邊？

重點係我諗完佢ban

無阿 我對小動物好好

想識你

好搞笑啊

咁麻煩架，ban就叫佢自己諗

gay

佢有原因地ban完 我會諗 都係嘅 然後就唔嬲

脾氣好好

我200磅

mememe

你小2黎

有咩工好返

點會行商場

海邊有咩好行 以前我都未試過拍拖行海邊

沒 純粹沒人 可以抽下水

男神你啲po推得好快 我跟唔到

me未試過拍拖

跟我

咩心態

mama你好嗎

唔係 我成日嬲佢 但幾分鐘我就嬲完

唉 我好攰

我淨係記得佢kg 重過我lbs😂

好耐無見你了

留名

佢有無頸先

hi bb

訓落我到啦

馬馬

你忙嘛

相認了

在番學

寶寶
掛住你

咩樣

你唔miss me

有

保護你男朋友，唔比人搶

唔夠我肥

多啦A夢

豬豬b

快來hug me

驚驚

你都係九東？

唔通你係滔滔

可惜佢有頸

我肥到無頸

攬

咁佢男約女唔應該問我囉
我女約女未行下街就算，點知咁多

係 個邊囉

行下效區

擔心
健康嗎？

要搵工
我咁柒冇人請

我都想健康

識啲野

做我ftgf

叫我?

但我未試過 me a0

你唔好成日諗住呃毒撚感情啦
我好單純嫁其實

今日?

34歲（a0)

扮

真a0

好快可能唔錫你 錫自己多d

咪屈

係咪發夢，我次次去到見都好多人

返黎啦寶寶

佢簡錯人黎問

踩單車好唔好?

a0無人信

明明表示床已上
準備訓教

驚姐

我好攰啦覺得自己就快死

你地女仔同女仔行應該鍾意商場多

我準備瞓了

因為你假a0

聽日返工？

唔係
只係好攰

早抖男神

我想 你陪我？

真
佢真係

me?

me real a0

yes

假A0
真偽毒

邊有

皮妹

但我踩得好慢，唔好介意

唔該

氹都唔洗氹

歪

私下講你知 自私講

Ok pmed

個個自私傾

我地都自私傾
pmed

皮皮

餃姐

痾薯薯

岩岩食左啖雪糕

咸蛋黃雪糕幾好味

浮雲仔

我又食

乖有咩用?

真咩

kfc打手

細佬餵我食架

下次試下先

唔會介意

Mango味

好暖男
介紹阿細佬比我識得唔得?

都要嫁 請我食野就可以
或者攬一攬已經冧哂

好啊
介紹比你

係喎
你做咩食雪糕
你未好返

怕羞了

人工幾多我又做

我琴日同佢講 叫佢快啲增高

好ya

唔鍾意

好味喎

大家推得咁快嘅

我要朱古力

慢左啦 頭先都冇人

偷偷地話你知

咁易氹

有三重朱古力

0蚊
純粹係fans

我去食個飯啫 900幾

我食我食

細佬幾高?

想洗走我個post

我係餃姐fans

本身都800幾 好似

你個飯食太耐

好味

16x

都真係易
習大大比我摸下我已經開心了

經理開post推得特別快

習大大

係咪

病人唔食得

3個鐘啫

又想摸我

就好返

3個鐘唔耐咩

我終於有fans

姐係未

少少啦

有獎

好返架啦

目標多fans過浮雲仔

有仔就收皮啦

我有野宣布

玩玩下就咁夜仲落唔落街食麥當當好

未

留1001畀你

好難喎
佢紅人喎

係係

係！！！

我諗住1001比浮雲哥

落

目標係要有啲難度既

飲酒會好返

試新包

食咗嗰細pizza，我都仲係好肚餓

又忍

我都覺一齊忍

但唔會達到喎

再食

又食！豬黎架

大家小心

食後感

你得架

1001比浮雲

hello

我ff下炸

咁夜無嗱

唔要

你好
小心啲

蜜蜂仔

你先係豬

1001

997

好難
而家得你一個

點解成日都見到浮雲